睇黎林早洩個網站真係氣數已盡

汁左佢啦

正評

多啲五毛入黎撐場, 一齊為港出聲

香討化

你遮條link估乜

做撚到傳銷咁

太醜樣所以遮左佢

屌佢啦 成撚日話人假ac
ban左我三次 on撚9

執

執左佢啦垃圾
轉yahoo email登記到放香討仔入黎算啦
果陣係咁亂bam人
sms會員屌到上太空都過左咁耐先停
一早放晒d人入黎，今日今日走晒先黎補救？
不了。

娛樂店

嗰個西壇留返畀 大陸狗去上囉

我係fb串佢冇人上要乞人比條仆街block左
條友小氣到乜

而家手機台得返d支那電話打手

bam左 不了

我都收到，無理佢